{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 모닝듀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "午後2時にチェックインを皮切りに、午前11時にはチェックアウトを完了しなければなりません。 もし予約される方が未成年の場合は入室できません。 また、追加人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 もしペット連れのご予約の場合は、入室をお断りすることがありますし、それによる払い戻しもできません。 実物のように入室および退室時間を正確に守ってください。 また、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式での魚や肉の調理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。 もしペンションの期間が確定していない状態で料金及び料金表が間違っている場合には自動的に予約がキャンセルされ、再度予約ができます。 ペンションでは、個別バーベキュー利用、メゾネットタイプのお部屋の児童·幼児連れの場合の安全、IPTV/WiFiを利用したインターネット使用、プール利用、チムジルバン利用、カフェ及びヘアオープン、常備薬提供、駐車可能なスペース提供などの入室利用案内があります。 また、森の中の庭園や池、コルマンゲの森の散策路も楽しむことができ、周辺の観光地としては統営ケーブルカー、海底トンネル、洗兵館、東ピラン壁画村、李舜臣公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年の方は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年の方は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れのご予約の場合は、入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉の調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟について制限はありますか？",
            "answer": "過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては統営ケーブルカー、海底トンネル、洗兵館、東ピラン壁画村、李舜臣公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 469
    }
}